一人一個俾2020扭曲咗嘅世界觀

感建分 賭建推

仲有無其他？

香港係黑社會法治社會

美國選舉好公正

以後用online meeting就得，唔再需要business trip

已經唔再係一個社會了

Home office

無水抽

Hill office

女人大撚曬添

條街靜靜地，大家隔開坐，其實都幾好

每個人都可以外賣Lunch拎返office食，每個人都有office唔需要係條街到食

一直覺得 香港人好團結對外
尋日先知 原來個個都係25
重玩埋國安

其實搭枱好反智
係外國邊度會搭枱食嘢

根本就係香港地方細+仆街商家佬想賺到盡既衍生物黎

靜到夜晚都無嘢食

國安法令外資更有信心
取消晒d引渡 走私漏稅都唔怕被引渡

是靚午

無office會好撚慘 要喺公園食

投建特

我都覺搭檯好辛苦，譚仔果d位真係迫到...
其實咁樣搭檯已經超越左一般人既舒適距離，外國實忍唔到，係香港人咁忍得

想睇多d是靚宵

我公司旁邊有個地盤
果日見到果班工人係馬路旁邊一邊食塵一人食飯
個飯盒重係街邊舖買返黎既

投到上1000蚊

引渡去印度

如果搭檯我情願去第二間食
我俾錢食野仲要同人迫
當人係狗？

租個大OFFICE一齊做野跟本ON9
員工要浪費通勤時間, 老闆要浪費OFFICE開支